入黎放低愚人節你最想聽到既一句話

不如我地一齊返好冇
雖然知係假但起碼都會開心一下..
五個月啦
你最近好嗎？

生日快樂

四年快樂

I know that feel

玩夠未 返嚟未 你知唔知我等咗你好耐

支那解體

我中意你

如果當年你冇講愚人節快樂就好

情慾主宰一個人做任何事

我都好掛住你啊
我地一齊翻好唔好?
Long d幾辛苦我地都會挨到嘅

其實我唔愛佢

其實我仲好愛你
我做咁多野都係做戲呃你
不如我地一齊返

呢個post充滿晒負能量

其實一直都好鐘意你

其實我鍾意嘅係你

好掛住你

其實我真係放低左佢
雖然我平時唔講
但我係真心鐘意你
唔好成日亂諗野啦

原來我發現我一直鐘意既人係你
比多次機會我

隻usb係我度啊

你中六合彩

好想見你

好呀我應承你

睇黎大家都渡過緊一個被情所困既愚人節